[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3114）

2 連

slow

一腳懷孕

2:0味 快手

有無link? 法國

cls

我條條都睇唔到 on 9

Longzhu

法國上盤繼續

買克狗果d抵輸

Gel 得 法國

知你買左客啦

格仔係咁送任意球...

完全按屌上

克狗生性入返粒啦

法國半場贏

成份糧ALLIN左法國主盤
見佢咁快1-0
應該都開硬

唔好做犯眾憎

二比零未啊屌

法國 啪啪啪

英撚派未

冇即場有排 唔會買到4點

克羅禁屌

仆街克羅地亞比人撚狗咁撚

0角 我屌

True

我反而覺得克羅踢得幾齊心，唔攻淨守

咁就仆後繼啦，唔攻咪輸撚硬

場英撚我買到半和是否運氣到？

係 應該派一派賀下佢

有無link

危險進攻21:5

兩隊Hea到

半一撚狗

差D1:1

法國開始玩野

抓飯直播

Link 用緊電話

狗會仲未派

@沽膠寒 仆街了

唔派點買圾及

埃

又半goal半細

秒

派左，啱啱

屌 錯過法國 又準備錯過埋埃及？
派未呀屌你狗會

有冇奇跡 1:1

埃及穩陣？

除左沙拿冇個識

半主

對面你又識唔識

半細

好多穆罕默德（？

埃及主場 輪姦對面都似

埃及前中後都有英超兵
點輸

得3個姐

琴晚烏拉圭讓[-1.5/-2],讓球主客和開-2高水，今晚埃及又係讓[-1.5/-2],讓球主客和開-1低水，即係？

埃及主辨國

烏圭出線confirmed

姐係埃及羊硬盤

主辦國 兩粒冇問題？

完場話你知

兩場連大家嘅尾盤水位都差唔多

上盤要了

3:0佢啦

沙拿一個都3粒啦

埃及1.19fg收息

主辦國第一場 大炒就必定啦

1c

差啲

10.5s?

2c

救命
咁樣久攻不下
俾我1:0走盤心足

3c

有冇人睇now? 點解delay既？

44444

444

角大逃生門

沙拿仲未入

好多敗家仔

8分鐘1:0
80分鐘都係1:0

射乜鳩

埃及笑撚死人咩

深夜西波365日都有

11未

個九號廢撚到

嘩屌你個閪埃及啲人起腳廢到

克狗下場踢得幾好。罵錯佢地

牌又冇 角球又冇 入波都冇 22個人係個球場做乜撚

夢遊

主辦國主場入唔到波咁羞家

法國 hea撚到 賤種隊

克羅地亞中柱

班死黑鬼唔好嚇鳩我呀屌

冰到

埃及班友去練下波先啦 廢撚到下下都飛機

埃及本身都唔勁

臭黑鬼又唔傳波

埃及下半場先入ok?

得沙拿識射波 幾個人夾佢點入

黑鬼下下大斬

講個笑話 埃及半主買到熱一熱 @1.59

法國係咪冇人叫了

555

埃及美斯入波未

Hea到咁 等收工

叫快d完場

似仲有球

屌你老母法國佬 入完就on99

克羅地亞入返粒啦

屌你埃及差d俾人入先

沙拿入返粒定定驚先啦

gchi

goal

1：0

爆半和

1:0

入左一粒 之後就23456

好撚靚！

求走盤

法國2：0未

屌 客入一粒啦

法國2：0
今晚打多次J

不了

非洲盃冇var? 越位喎

克羅1:1未

終於識入波

法國仔hea撚夠未呀

沙拿入多粒

克仔試下走盤ok?

劇本已經寫好
補時會入多粒 法國

8強先有

保送埃及入8強

法國集合區

法國please

原來冇越，sor

入唔切1.5b @1.73 好想死
100%

法國就咁1-0

法國爭氣d啦屌

法國個場系波係咪下半場出到黎得個妹字？

睇個free kick就知啦 垃圾法國

法國真係撚足賭仔十幾年

羅馬尼亞Win

寄望沙拿

諗起對火雞果場

讓球盤-1 +1 走水 白賭

埃及🇪🇬應該2球止步

法國 英撚 兩大賤種狗

冇角球專員了？

埃及美斯都無波入？

Feel到11c

埃及廢撚到

8c

馬會又贏

9c

睇怕都要80分鐘先攻得入
埃及真係輸體能

班力架70幾分鐘仲個個爆到 cls

對方門將開始表演了

訓得 我屌你老母埃及

主隊下一球 @2.68 有買趁手

1-0就算喇

準備2:0

都唔撚識入波既 又係擺晒d英超乜乜柒柒d名出黎
又冇貢獻既垃圾

沙拿89分鐘入波

又係中位數...

我撐多埃及佬一陣 即刻同我入波

埃及班後衛下下大腳，前場都唔夠人頂波，jm9

ok

我屌你老母讓咁撚深

比多角啦

補幾耐？

4分鐘

訓左咁耐先補4分鐘
津巴第十二人 球證

4分鐘 表演..

快d完左佢喇，等收錢
7點再黎過

假撚到龍門訓左10分鐘補時得4分鐘

球證 埃及佬 我屌爆你老母

埃及佬屌你老母

2-0 都無 沙拿
對住班黑人無曬符

好撚on9 屌

七點要咩好

都話球證津巴第12人

奉勸急住追數 都唔好掂智利盤

智利🇨🇱

今日全下盤？

依d球賽都係下盤多 俾莊家吸水

深盤真係9買下盤算

依個真 隊隊入完一球就散步 傳後

沙拿不愧係埃及美斯
都係散步球王

好撚獨食

最起碼贏到波先

沙拿自從上季英超之後 一直都無態

唔講仲以為睇緊亞軍廷
兩隊d踢法一撚樣

9,5s表示驚足全場

埃及踢得好少少 不過兩隊都係差
分分鐘德國u21可以收佢地皮

7點果場應該好古惑

英u21果場好誇張

球球都靚波 痴根
英撚龍門又派膠

智利和波 都夠出線

埃及即場細波細角 Fatfat

唔好又全場00

厄瓜上場紅左個後衛 今場停賽

真係多撚謝你
阿媽係女人！

咪玩喇

山齊士要證明自己

南美波 幾閪都有

乜

非洲盃 塞內加爾冠已入手

牙買加回唔少飛

一陣應該好多人屌智利狗

屌定先

又主定客今場

0:1

角+球

智利goal

智利即場讓半高水 咁爽

智利

英撚下半場訓左，一起身見76‘ 後入左6球係做乜尻

lm定

智利 2:0 未

半場和100%

咪煩喇 賭就認真d喇

12m

邊隊

厄瓜

1:1

華倫隊cashed

咁都追平

智利應該開半和

智利gg

刷角未

智利上盤死得啦

刷角

琴晚羅馬精神

半2全10

封乜嘢

厄瓜多爾屌打返

準備又12碼開半主

係咪斬左呀

VAR 自由球 智利龍門黃牌

你都幾得閒

智利打假 想報icac

3.5b要了

On9仔黎

智利班7頭 守唔守到

最後一注all 左 7.5b

一早知有古惑

下盤日

G chi

一入完波 就傳都唔識傳波

智利2倍屌得過

-5c

英撚又廢 法撚走盤 埃及玩一球完場

1:2

智利!!!!!!!!

山神再次證明自己

Goallllll 山齊士

智利果場同我屌多粒

即場角細了

上盤點補？

羅馬尼亞 4.85 w

立即停止入球

厄瓜多爾 下一球 要了

阿歷斯·艾利真度·山齊士·山齊士（西班牙語：Alexis Alejandro Sánchez Sánchez，1988年12月19日－），是一名智利職業鋼琴手，司職主手，目前效力於英超鋼琴球會獌聯及智利國家鋼琴隊。他的私人鋼琴印上自己的名字阿歷斯（Alexis）。

牙買加 jumpppppppppppppp

-6C

有冇即場水

9.5大
Goallllll

係

快快手入多粒啦

角細

7。。。

角球雨

好彩轟左角大

7c

靜靜地贏唔得既

差1角

佢反手gel

明顯反手

幫你叫

我大注左好驚而家

輕鬆啦不用擔心

一定係7c完 因為我成個月都一角超人

9.5s頂實

Allin左7.5s

屌 贏緊刷咩角啊

智利追多粒

同我頂住無入球

厄瓜黎一球

超重心智利ng 100%

角細7.5震緊

Dllm 咪gel啦

又舒角

反手

停

9.5s頂實丫

牙入未

似2:2

7c一定

8.5s貢實

差一角呀仆街

頭先咪三連角囉dlln

如果反手祝你輸到仆街

冰c到完場

8888

Boomboomboom

Ching咪再gel 9.5s

幾驚7.5b都冇

Dllm又角球雨

Block啦仲有人理佢

9.5s點頂

冰角

請立即完場

條on9係咪之前4000蚊關愛計畫果個

屌4串1斷埃及 又話好撚勁既

屌，我斷佢大波，竟然一球完

由佢單機

厄瓜絕殺

我買-1禁低水都開唔到

快啲完好嗎

智利比多球先

瓜rc

俾多球plz

屌你老母都估到埃及贏唔到2球
見佢開到1.5x讓1覺得伏伏地
不過硬係要信所謂埃及美斯 屌你老母
又跌錢

求no goal

90分鐘rd

+5

幾時比條8.5b既飛黎睇下

立即完啦

Gchi

終於中返啦 7.5b

完全封鎖算

牙買加場波00 屌你全家

3.5b 24

煩撚到

牙買加

8.5s

快d吹，等收錢

不如唔好踢 咁悶

完未

9.5s cashed

1-2 8c FT

完

2.48 8.5s

2.48 8.5s 頂撚到震

仆街智利斷客客

No goal+9.5s

弓起收錢

弓起收錢 派？

垃圾法國仔，咁都大波唔到

馬會派得超快
你收唔收到牙?

洪都贏唔贏到兩球

洪都對家有冇同路

條友開場gel到完場cashed

半主定半和好？

930 2.5small

琴晚羅馬 謝了

fs 巴

對左

對左x2 又要入錢

話唔定你地中呢

同路

已跟fs

誓死追隨fs巴

自己有信心就買
我都會輸的

fs係一種信仰

和-1 讓+1 買晒無死

洪都都係廢

半大

跟得fs巴就無悔無怨 輸左咪認黑 出糧後又一條好漢

自製+1盤

就好似基督徒衰左唔會屌耶穌一樣
會當係一種試煉
輸左都只係fs巴向到測試緊我地既虔誠

洪都對家入未

仲味開波

半客7倍

客守到完場夠

洪都拉斯收皮

半大24

0-0完場

洪都對家頂撚住

洪都屌打到

10分鐘 有兩球差啲入

洪都入球大已收錢

唔要差d

連洪都拉斯都可以1.36咁就知對面幾廢

2.5B含撚了

射十都未入到球
主隊廢到呢

唉屌
見到fs 巴2.5s 都估到收皮

2.5s 頂實

買完先見到

系 買定下場

大波又針 on9

半0全3周時有

主啲機會多到夠456有凸

幾百射正一球都唔入

有冇半大ching 準備去跳樓

力做半和

買左+1想死

驚閪 今場會00/01完

半大只需三分鐘
俾次機會

洪都對家goal

屌打咪輸囉

洪都廢到

又假球

細波無啦

半場快手俾多球

半場半大俾次機會

多謝客隊

gchi會02 放心

唔係假波都無人信

洪都

洪都100%大波啦

外圍 2.2倍反cup 唔通派錢

洪都拉斯 cup 100%%%%%%%%%%%

Bacuna

老實講 客同主 55波 睇左半場

得2分鐘 爽手啦

你都幾獨具慧眼wor

7倍

低水主勝都要針

+1輕鬆

gel咩 洪都對家頂撚住

1.4主w都要輸

半大針

下盤cash

20年庫拉索球迷

7倍半客

有冇link?

洪都拉c 全隊空難可以嗎?
收錢打假波

Same road

屌客隊入乜波
買咗入球細

呢d垃圾波讓人得啖笑

洪都拉斯絕望地廢

洪都拉斯都買

平手讓到一球，你買埋我個份

買左洪都-1

同你個名一樣1-1

準備開2.5大

1:1喇

Fake

屌客隊入乜尻 細波24

fake

Var我屌你老母

屌你老母洪都

好彩炸

炸得好 洪都對家頂撚住

0:1完架啦球證allin客

痴撚線 入左都炸

dllm洪都同我反cup

var害死人

球證好波

條女話洪都反cup除bra

裸體再講

射撚左成30下 一球都冇

有波入未

2.5s 加油唷

屌你逼害半大全大

中國網站

假波到洪都拉斯

咩話 起左30腳 都係一球不入

洪都廢到仆街 一球都無

真係垃圾黎 睇左一陣下下鳩ban

我屌你老母

準備0:2

屌你老母空門唔撚射 ?

14/30 中.........

洪都輸多兩粒俾個大黎啦仆街

FS

開到大派1個20蚊

絕望

洪都拉斯有班大仆街

紅刀拉屎.......

洪都on撚9，咁多射門都唔入

我

馬會壓低哂個細都知咩事

lm

原本諗住細，見到有fs加持買大咗

我了

3-1 派兩個300

留名連入2粒

留了

真 等收錢了

31射零入球 勁撚到

Lm

33射

me

洪都反cup到我jj插西瓜呀表演

痴線，依樣真係揾錢波

33腳15中

開細都算，仲要客入

咁廢到咁低水 呃鳩啲呀婆買

唔追和就連全部走地上盤都殺晒 莊家fat到

洪都反cup派1個1k

驗腦

im

FS巴 我願一世追隨你 請接受我既忠誠

馬會日日都派錢 有低水唔開開高水

Me

下次先

日職有 等陣出

洪都拉屎都信

一球都入唔到
屌你老母

多謝FS巴

多謝FS巴!

好勁洪都拉屎

11c

垃圾

紅到瀨屎全隊空難死啦

輸咗讓和

呢排旺

🀄️

好耐冇見你優越登場

+1 細波 頂到拉屎

優越地輸錢

買左客+1
睇到佢入波之前 心諗 屌又輸 係咁比人禁屌
D波係龍門口飛過無數次 一係就越位

除左假波解釋唔到 洪波都入唔到

單雙之鬼

去左丹麥玩

1:00
半場大0.5/1

唔該幫幫手屌丹麥u21嘅家屬

2-0

札幌定人妻？

札幌

不過fs巴呢場係講緊邊場

1點得1場

費托有傷宣布退役
All in主

今日有好多場1點波?

自己參透下

sorry 睇錯左1:00 呢行

墨爾本港鯊魚

又逼我做半大狗

密精維他奶敗走高登 黎連登要改名

阿德

踢波去第二個post啦

多謝fs巴

Thanks fs巴

唔駛再多謝我
我出心水only
輸左我無錢比返你地
贏錢都你你夠膽緊先有

洪都果場1點前派唔派到

狗會封左？

等左好耐,網上都落唔注

12點先開

Fs巴日職有咩心水

呢度齋賭唔踢
Ps: 打乒乓波勁過踢波

用直/橫板

我渣波勁過踢波

各位手足快D入手啦，落飛落得好快

派咗彩，go

北海道1.66 會否變半一

等緊

今場鳥棲要面對主場成績甚佳、戰意高昂的札幌，相信難逃3連敗的厄運了。

廢托告別戰？
如果係一定要all in對家

北海道送錢？

有冇彪析

8月打廢船先告別

落飛咁勁有冇隱憂呀

屌 廢柴垃圾黑鬼法國隊 好彩走到盤 近7場中6一走盤

有無一場波係由佢carry過？

有啲難買 北海道都伏伏地

落飛勁又驚 回飛勁又驚 咁唔洗賭

Fs巴呢排冇左俄假 慳番好多

屌佢老母 我俄假大波輸左最小60個

所以無左俄假 當堂成個男人返曬黎

頭場大波波？

半埸波蛋11/21
全埸21
全2/2.5b，最多輸半

半0.5/1大 角細

[9.5]b

派錢波

人妻好似收起晒外援咁既

9.5角大 $5000

王子掛靴

尾果幾輪好多都大 但你就唔係波po

炸

做乜鳩

廢托好似成季一球都無入過

13場0入球0助攻

得番200可以點贏

波蛋1-0

又係買撚左先出

不gun不是人

又彪析
同路未買

有bill sick,睇走地算

試試人妻?

拿拿聲補番個客勝

識買了

北海道skip

要對家定要跟 新黎

半大！

gun

馬會咁好有平半買?

太有心機了

想贏錢定買個教訓

Skip

回到落1.67就唔好買了
無肉食
可以轉玩小小全大

1.66

洛佩斯 後備

半全大重心

彪哥準備破燈

人妻100%

似嬴一球就算

直屌主w

屌你老母依加icable冇日本波睇

馬會個apps有

有彪析，all in 客

thx!

Asw + bill sick 都主

主都應該穩陣的
可上船

Fs巴加持

上幾多

有fs巴都唔敢去
bill sick嚇撚死你

係咪半大？

點買呀大佬

我睇好 但不買
玩即場

玩即場等高水
自己睇好0.5/1半場大

一齊角細

北海道w ok?

bill析+asw 識買了

下盤

主客 和客

1.66唔轉盤 又死亡賠率?

半客

主LA

北海道

same

開1.66 仲好啦

8.8

派？

主大抄

半細中了

有個燈friend前日場場平注玩200輸足咁多場，呢場要撚左主

主fg 500

1.66中風倍率

你個friend今場會反底

角大咩事

meeeeeeeeeeeee

想絕交

你個fd就係你

主free kick

咁你上左樓未

半大已死

主-1派一個100
4-0派兩個100
5-0派3個100
主其他派4個100

lmlmlmllm

北海道快入

kk

LM

主入未 fg

9.5s

格連古利 goal未

全連登半大？

Gun

主大船?

主fg 1.65 上盤1.66

走地有咩介紹

唔好賭

角球點買

主屌打

10.5b

補主w

乞 職 手足們 全面進場 全面上線
好多人爭飯食

下盤快入 補主w

角細gel

幾時派$4000啊 我要all in 啊

角細黨又贏

角細gel川川川川川川川川

角細gelllllllllllllllllllllllllll

1ccccc

支持

cccccccccc

半細gel

香港政府真係垃圾 財爺又係垃圾黎

角大gel

半主gellllllllllllllll

明亮9.5B

2.5b gellllllllll

唉 吊佢老母

人妻

半場0-0頂實

人妻禁屌

試下

似客fg

如果開出，頭10全部派188$

好猛喎
客咩事呀

TG

fs哥

Freestyle 巴

人妻反底

fs巴幾時復出左

做咩留名

反摩下盤

無人留名
但好耐無見你

唔理邊隊入波

快goal!

Lm 了祝中

10.5s

2.5s 了

lm祝羊

大戶

想all in no goal了

個陣696又係成場攻唔撚入人妻 人妻90分鐘絕殺 人妻死守打法

識入波未

點走數法

bill gor vs反more

呢場又下盤

人妻比人中出未

半大未

其實想問下點解客叫人妻?

696輸俾人妻 好似平半1.72 個場攻唔撚入輸埋

被人中出

仲唔入

快啲入啦

22222222

半大派我10$ok!?

jumped

。

10

1-0

goallll

goalllllllllll

1:0 又話攻唔入

Goalllllll

10 半大比多球

主fg cashed

馬會先收1皮

goallllllllllllllllllllll

反摩又買輸果隊

正氣波

半大上！

人妻個種廢

Var

未

半0.5/1收錢先

夠啦下半場先好再入

無了

頂我買晒半和

半主頂住ok?

3.2倍 gogogo

0.5/1b 全格快

Ho ball

幫你叫1:1

下盤jump

轟多兩粒

日假有var咩？

人妻會反cup,救得一個得一個！

2_0

4-0 5-0

刷角啦

1:0 俾多粒全格

半0.5/1b cashed半格
同我整埋個全格佢

好快追和大波

快入多粒

成日講呢句個耶乜春係咪針左喇 咁耐冇見過佢出黎害人

Icable

4:4
5:5

bill sick又贏

半全大

北海道 gel

識buy一定buy 人妻ng

買半主贏，半主全主😂

人妻生存係到唔攻俾人攻屌你老母

主ng

開到頭十抽一 派 5$

主2

好撚熱丫屌你老母

1:0
1:1
1:2
1:3
2:3
3:3
4:3
4:4 ft

快！

半場比人妻追和先得唔得
下半場先大炒啦

all in彪析冇窮人阿屌!!!!!!!

唉 輸死了

邊個黎

真 佢準到

大和解未

半場1:0 thx

有線體育良心

又係你燈

和你老母

5g有冇人講過
明亮神9.5b

見佢買左

入得no Ng?

彪爺又話大和解，係咁jer9反摩

我琴日跟彪析巴菲特揀馬雖然輸
但今日贏番有突!!!!

廢托退休都係咁廢

都冇出

心靈緊
依家周期性勁燈
勁中->勁燈 loop

入

又引人jer
都唔知咩癖好黎

33333333

就係知佢冇得出

應該70 80分鐘俾佢出黎踢兩腳打下飛機就算

9.5s 震緊

gayyy

客ng gogo

一間又要落街入錢

似
都係唔jer佢
唔想墮入同性戀圍套

主主

fg派末

有反靴冇窮人

一定要
allin 我船

半大快啦

多謝fs巴半大

主Ng?

4c

會20

44444444

2 0

easyyyyyyyyyyy

3倍半大！

20

Goalllll

2:0

gel

半大水泥gel

廢到 人妻。。。

半大收全格

唔好騷擾佢 需要佢繼續嗌1:1

正氣到

易撚到!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

gelllll